Model selection
===============

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.


- TODO: how to run hps search
- TODO: how to run feature selection
